一路屌一路諗，8 定 X？

老閪都玩新野
iPhone 8 or plus

不過我最希望嘅係有耳機孔